仲有冇人記得依隻Game既BGM?

雖然LFO做又做得垃圾，但大大話話都玩咗好多年，依家聽返佢既BGM依然記憶猶新，唔知點解有種講唔出既感嘆。

無

同肥婆拍拖啦你

係肥妹仔阿阿阿阿阿阿阿
咁真係無玩過阿ma不過有睇過漫畫